武漢唯一的秘密 中國肺炎人物

正氣盟友 說話非實 封鎖大要塞

標題咁正常，下一句就岀撚曬事

9 up 諗唔到

大陸人物 說話非實 支那大變質

廢老禽獸 引發衝突 口罩亂咁執

阿伯第一 飛撲入 超市裏 買物

正氣盟友 冇句真實 講嘢又會咳

大陸奴獸 說話非實 險怕被變質

購買物

武漢朋友 個個碌柒 醫院未夠塞

阿伯第一 飛撲入 超級市場 購物
掃曬椰菜 笠午餐肉 油佢要入刀嘜

四處傳播 哪怕衝突 都奮力照咳

滅絕人類 重創地球 污染這宇宙
兩盒唔該 黑心罩 拎去再回收

各國齊心打怪物 中國人免入

留名

推下先

封鎖大要coi?

連登教 ?

武漢唯一 的秘密 中國肺炎人物
冇哂朋友 武漢一入 感染後嗌fk！！！

世界唯一 的怪物 給世人怖疾
四處頻撲 散播瘟疫 全部馬上碌撚！！！

滅絕人類 怖滿地球 啲菌出宇宙
這次流感 鬼都怕 執野便逃走

正氣盟友, 講左67, 資訊大閉塞

樓主邊間教會